有無人覺得GME件事根本未完，遲早升到痴線？

講真 現價$50只係由高位$5xx跌左9成
只要升返10倍就可以創新高
唔覺得有咩難度
唔明點解咁多淡友要逼害好友我地都未輸

SH

Ok gun

Ok you go all in then

cls 唔好玩膠

啲sh 真係會信
停手啦巴打

嫌死得唔夠多人?

最快今日，最遲星期二

之前cctoy撐浸睇fake news洗腦最多比人笑下
GME呢壇野除左信左fake news之餘仲要輸埋錢

你放過我啦